## Herramientas Básicas

El desarrollo está basado en:

- PHP 7.x


## Inicio

- Ejecutar el archivo index.php


## Programa

- La función se llama calcular() que recibe como parámetro un número entero.

